【國際大行動！】9月17日聯合國大會開幕

G20峰會，托連登各路英雄所賜，發動全球連環眾籌登報，及後有人組團赴日請願陳情反送中議題，令香港問題得到國際社會注意，運動得到國際聲援和反響。
但還有比G20更刺激，更廣泛，更高難度的一關，就是9月中的聯合國大會。
9月17日聯合國大會將在紐約開幕，24日進入大會辯論環節。
聯合國大會網站：
聯合國大會一年召開一次，重點節目是聯合國審議法案，以及各國元首到場演說（包括維尼熊、侵侵）。
為了爭取更多國際支持，讓恐怖主義政府跪地求饒，盡情掃落中共的面子，實現普選，實現訴求。
各路英雄，是時候發動萬國聯軍了！
光復香港，再創輝煌

PUSH

Push

萬國聯軍擊殺

攬炒team會唔會係美國登報?
如果有眾籌，會支持

文宣組進場?